\begin{center}
		\begin{longtable}{ | c | c | p{5cm} |c|}
		\hline 
		\textbf{Ngày} & \textbf{Phiên bản} & \textbf{Thay đổi} & \textbf{Người thay đổi} \\ \hline 
		09/03/2019 & 1.0 & Giới thiệu, Mô tả tổng quan & Team \\ \hline 
		17/03/2019 & 1.1a & Thêm mô tả chi tiết các use case: Duyệt tin, Thêm khuyến mại hệ thống, Thêm khuyến mại riêng, Xóa khuyến mại hệ thống, Xóa khuyến mại riêng & Tân \\ \hline  
		
		17/03/2019 & 1.1b & Thêm mô tả chi tiết các use case: Tìm kiếm, lọc homestay; Chức năng đặt phòng homestay. & Khoa\\ \hline
		
		17/03/2019 & 1.1c & Thêm mô tả các module Theo dõi tình trạng đặt phòng (cho chủ nhà) và Tin nhắn (cho chủ nhà.) & Cường \\ \hline
		
		17/03/2019 & 1.1d & Thêm mô tả chi tiết các use case: Thêm tin mới, duyệt các tin đã đăng, ẩn tin đã đăng, chỉnh  sửa và gửi lại tin đã bị từ chối. & Bảo \\ \hline  
		
		17/03/2019 & 1.1f & Thêm mô tả chi tiết các use case: Bình luận cho nhà, rating cho nhà. & Tín \\ \hline
		
		19/03/2019 & 1.2 & Thêm đặc tả các yêu cầu phi chức năng & Tân \\ \hline 
		28/03/2019 & 1.3a &  Thêm usecase diagram cho 2 module: Duyệt tin, Quản lí khuyến mại & Tân \\ \hline 
		28/03/2019 & 1.3b &  Thêm usecase diagram cho 2 module: TIme kiếm và lọc; Đặt phòng & Khoa \\ \hline 
		30/03/2019 & 1.4a & Cập nhật mô tả chi tiết các use case: Duyệt tin, Thêm khuyến mại hệ thống, Thêm khuyến mại riêng, Xóa khuyến mại hệ thống, Xóa khuyến mại riêng & Tân \\ \hline 
		30/03/2019 & 1.4b & Thêm sequence diagram cho các usecase: Tìm kiếm, lọc và đặt phòng & Khoa \\ \hline 
		30/03/2019 & 1.4c & Cập nhật đặc tả các yêu cầu phi chức năng & Cường \\ \hline
		30/03/2019 & 1.4d & Cập nhật use-case, mô tả chi tiết về use-case, sequence diagram: Thêm mới, Xem danh sách tin. & Bảo \\ \hline
		
		30/03/2019 & 1.4e & Thêm use case và chi tiết các chức năng thuộc nhóm tin nhắn cho khách thuê. & Cường \\ \hline
		
		06/04/2019 & 1.5a & Thêm UI cho các giao diện: Thêm khuyến mãi, Quản lí tin đăng, Duyệt tin chỗ ở mới, Xóa khuyến mại & Tân \\ \hline 
		06/04/2019 & 1.5b & Thêm UI cho các giao diện: Thêm giao diện tìm kiếm; Lọc kết quả, đặt phòng và thanh toán yêu cầu đặt homestay & Khoa \\ \hline
		06/04/2019 & 1.5c & Thêm UI cho các chức năng: Đăng tin mới, xem danh sách tin, ẩn tin, chỉnh sửa tin bị trả lại. & Bảo \\ \hline
		06/04/2019 & 1.5d & Thêm UI cho các chức năng: xem danh sách phòng, xem danh sách tin nhắn, xem chi tiết tin nhắn, trả lời tin nhắn (dành cho chủ nhà). & Cường \\ \hline
		06/04/2019 & 1.5e & Thêm UI cho các chức năng: xem danh sách phòng, xem danh sách tin nhắn, xem chi tiết tin nhắn, trả lời tin nhắn (dành cho chủ nhà). & Cường \\ \hline
		06/04/2019 & 1.5f & Chỉnh sửa UI cho chức năng xếp hạng nhà & Tín \\ \hline
		12/04/2019 & 1.6 & Cập nhật sơ đồ use case tổng quát cho toàn hệ thống & Tân \\ \hline
		13/04/2019 & 1.7 & Chỉnh sửa UI cho chức năng duyệt tin & Tân \\ \hline
		19/04/2019 & 1.8 & Tạo mô hình thiết kế kiến trúc cho hệ thống & Tân \\ \hline
		20/04/2019 & 1.9a & Tạo class diagram: Users, Promotions, HomePosts, HomePostController, PromotionController & Tân \\ \hline
		20/04/2019 & 1.9b & Thêm sequence diagram mức thiết kế cho các usecase: Lấy danh sách khuyến mại, thêm khuyến mại, xóa khuyến mại, chỉnh sửa khuyến mại & Tân \\ \hline
		\end{longtable}
\end{center}